點樣可以train到英文聆聽

發覺有字幕就聽得明
一關左字幕就聽唔到
有咩方法可以train聆聽技巧
有冇咩YouTube channel可以試下
同埋大家特登搵一個範疇去聽定點

開字幕聽一個event, 關字幕再聽一次，可以重複做
最後自己講英文總結呢件事

YouTube

認真
聽既要係自己睇得明既野
初期一次量不要太多 一句一句黎
可以聽完自己寫番出黎
或者聽完自己讀出黎
每日抽10-30分鐘做包你有聽力說話都有進步
最緊要係變成習慣堅持

我都係係youtube搵d英文野聽下
d字我識但我冇字幕就聽唔到
感覺reading好過listening

用VOICETUBE 啦初級開始聽
其實我覺得聽力係要刻意練習
所以可能每日逼自己好專注聽清楚34句已經好好
而寫番出黎同讀出黎係確實自己真係聽得清楚
冇得急架 最堅要持續

同樣道理， 可以條片較慢少少。 追住d 字幕黎讀，練到可以跟到正常速度。
咁連speaking都可以練埋

lm learn thing

試下

咩都假 睇啲自己有興趣既野 日聽夜聽 好快好

聽下聽下聽多d就識 反而speaking無機會講先難搞

有時完全聽唔明會好灰就唔想再聽

你英文本身咩底先？

一睇就知你聽咗冇耐
英文要浸㗎，畀啲時間自己啦
冇返十個月八個月都唔會有好轉

聽啲自己識同有興趣嘅嘢先
起碼練到習慣聽啲口音

搵個英國文化協會做test
大概ielts 5.5
當年會考都係F

咁唯有聽 啲簡單啲既野 卡通 新手機個啲

我之前都試過上youtube睇西片學英文,但真係聽到一舊舊就快訓著

岩岩有用VoiceTube
個app幾好
用呢個練返下先

學樓上ching話齋你唔係聽自己興趣既野緊係會訓著

我係聽自己興趣既野呀,但都聽到我頭暈,我諗都係正正經經搵間學校學英文算

揾啲自己有興趣既片，先睇一次有字幕，再無字幕咁重睇一次